荃灣戰區 - 義士心臟位置被實彈擊中

送院搶救中 希望不會KIA
香港警方已承認責任

Tsuen Wan - A protestor was shot in his heart by real bullet.

HK Police Force claimed responsibility.

Real footage of the incident. A young protester shot in his heart in close range by a riot police.

真國殤日

昨晚已經講了 今日一定會出實彈 林鄭上京是為了避開責任 將實彈罪名推到黑警身上

屌你老母 搞大佢 推上國際

醫管局：一名危殆傷者喺瑪嘉烈醫院接受治療，傷者左邊肺部中槍。
Hong Kong's Hospital Authority: 1 wounded.
Under medical treatment in Princess Margaret Hospital.
Injury: Gunshot in the lobes of left lung.

Breaking News: "We've to use molotov against the rioters" said by a riot police in Wong Tai Sin

左肺中彈

係推落去比黑警到先好 一陣又不了了之
就算唔撤回惡法 我都要班黑警仆街死

黃昏後警員將會換更 接更警員會是共軍 入夜將會更加殘暴 更多實彈

2 riot police drawn their guns - Kowloon

Actual footage showing the cause of this injury.

好似左邊高少少位置中，心上少少

唔係心臟位置 唔好整fake news

死撚開 有無睇內文 clarify左肺

Twitter片 一齊推 & Retweet

何中band1名校副社長要出黎抗爭比人射中
廢青毅進就可以射人
dllm

he is hero

希望傷者一定要撐著唔好有事！！

confirmed he is a secondary 5 student.

推

香港64事件

義士要平安 一定要撐住

避開責任 ? 二班人互相勾結. 條數可以撇得清 ?

有冇傷及大血管？

子彈碎片距離心臟 3cm

傷者:
何傳耀學生，中五
瑪嘉烈 ICU

————————————
（轉載）
開真槍射手足心口嘅Popo
狗名：杜威
狗隊編號：
老豆搵仔編號：#A648
電話號碼：96039760
地址：順利紀律部隧宿舍4座8c
身分證：V0344192
email:
生日日期: 21/4/79

咁你又寫心臟

一定係對住個心射

唔好有事

最撚憎就係你呢啲正確撚幫敵人洗白

爆大動脈都九死一生

近距離一米，就算打爆肺都震裂埋心臟

屌你老母收皮啦FAKE NEWS
心乜撚野臟呀
你知唔撚知個心臟喺邊架？